{
    "Unique_no"     : "播出编号",
    "Unique no"     : "播出编号",
    "Name"          : "标题",
    "Category"      : "分类标签",
    "Channel"       : "频道号",
    "Duration"      : "时长",
    "Size"          : "文件大小",
    "Frames"        : "帧数",
    "Created at"    : "创建时间",
    "Updated at"    : "上次修改时间",
    "Start at"      : "开始时间",
    "End at"        : "结束时间",
    "Schedule"      : "播出计划",
    "Group"         : "分组",
    "CategoryNo"    : "分类编号",
    "CategoryType"  : "分类类型",
    "StartEnd"      : "编排计算时间",
    "Album"         : "专辑",
    "Comment"       : "备注",
    "Company"       : "唱片公司",
    "Co artist"     : "其他歌手",
    "Artist"        : "歌手",
    "Air date"      : "播出日期",
    "Product date"  : "制作完成日",
    "Gender"        : "性别组",
    "Mood"          : "情绪",
    "Tempo"         : "节奏",
    "Lang"          : "语言",
    "Energy"        : "力量",
    "Genre"         : "风格",
    "Author"        : "作曲",
    "Lyrics"        : "作词",
    "Version"       : "版本号",
    "Reviewer"      : "审核人",
    "Audit status"  : "审核状态",
    "Uuid"          : "UUID",
    "Status"        : "状态",
    "Type"          : "类型",
    "Download"      : "下载",
    "Filename"      : "文件",
    "Alias"         : "别名",
    "Model"         : "模型维度",
    "Column"        : "关键字",
    "Value"         : "统计值",
    "Episodes"      : "剧集",
    "Ep"            : "集号",
    "Daysofweek"    : "播出日",
    "Date from"     : "从",
    "Date to"       : "至",
    "DateRange"     : "日期范围",
    "TimeRange"     : "时间范围",
    "Filepath"      : "文件路径",
    "Select"        : "选择",
    "Copy"          : "复制",
    "Del"           : "删除",
    "Save"          : "保存",
    "Viewed"        : "是否已读",
    "Distribution date":"发单时间",
    "Audit date"    : "审核时间",
    "Expired date"  : "过期时间",
    "Start date"    : "起始日期",
    "Simulate days" : "运行天数",
    "Schedule start at": "计划开始时间",
    "Schedule end at" : "计划结束时间",
    "Order no" : "排序",
    "Sort" : "序号",
    "Level": "级别",
    "Message": "消息内容",
    "User": "发起者",
    "Template" : "模版名称",
    "Scaned at":    "上次扫描时间",
    "Keyword":      "关键字",
    "Data":     "原始数据",
    "Ep no":    "连载集数",
    "ChannelController" : "Channel【V】节目单",
    "ChannelIndexDesc" : "查看和编辑每日节目单数据",
    
    "Advanced Mode": "高级编排模式",
    "Modify Template Content": "调整模版编排内容",
    "Preview EPG Content": "预览串联单详细编排",
    "CategoryController" : "分类管理",
    "MaterialController" : "物料管理",
    "ProgramController" : "节目管理",
    "TemplateController" : "模版",
    "ChannelProgramController" : "Channel【V】编单",
    "ChannelProgramIndexDesc" : "每日节目编单具体编排数据，可以编辑及排序",
    "BatchModify success message." : "批量修改记录成功",
    "Replicate Success message" : "复制记录成功。",
    "Replicate Failed message" : "复制记录成功。",
    "BatchReplicate Success message" : "批量复制记录成功。",
    "BatchReplicate Failed message" : "批量复制记录失败。",
    "Generator start success message." : "生成节目单任务发起成功。",
    "Generator start failed message." : "生成节目单任务发起失败。",
    "Clean success message.": "清空节目单成功",
    "Clean failed message.": "无法清空节目单，节目单状态异常",
    "Import failed message": "导入节目库失败，重复的播出编号！",
    "Import Success message": "导入节目库成功",
    "BatchDisabled Success message": "批量停用模版成功",
    "BatchEnabled Success message": "批量启用模版成功",
    "Scanner start failed message.": "扫描编单任务启动失败",
    "Scanner start success message.": "扫描编单任务启动成功",
    "Viewed success message.": "一键已读设置成功",
    "Confirm all viewed?": "确定一键已读？",
    "No data selected!": "请先选择内容！",
    "Rollback success": "回退成功",
    "Please save new ordered list.": "请先保存排序结果。",
    "PleaseDonotForgotSave": "请别忘记保存修改！",
    "Drag and Sort": "可拖动排序",

    "BasicInfo": "基础信息",
    "TagsInfo": "标签信息",
    "FileInfo": "文件信息",
    "AuditInfo": "审核信息",
    "TemplateInfo": "模版数据",

    "generate" : "自动编单",
    "statistic": "统计任务",
    "excel": "excel导出",
    "xml": "串联单导出",
    "audit": "审核",
    "blacklist": "黑名单",
    "Error Mode": "错误排查模式",
    "Preview Mode": "预览模式",
    "Preview Template Content": "预览模版节目内容编排",
    "Simulator Mode": "模拟编单器",
    "Preview Simulator Content": "查看模拟运行结果，可以帮助提前预知模版错误",
    "具体节目编排": "具体节目编排",
    "返回普通模式": "返回普通模式"

}